國安法後每個星期六/日都有遊行代表咩？

代表 遊行都係分裂國家活動

代表Popo可以一早部署

香港仲有自由？

on9 少陣 呢啲自己打飛機既兒登仔真係柒過大陸仔

上年d人明明老解都唔驚

1-5要返工
6日出黎抗爭?
抗乜撚野爭

認同

反警暴遊行：政府話無警暴、你挑起市民對黑警憎恨，你勾結外國勢力分裂国家，拉

反強積金調高法定供款額：你挑起市民對政府憎恨，你勾結外國勢力分裂国家、拉

等等

以後遊行反政府政策都係分裂国家

平日仲返工？港豬

因為香港人 知道中共只係靠嚇, 根本唔敢真係出老解

但今次真係 立左國安法, 唔係靠嚇.............

代表
國安法前香港人仲係part time抗爭

上年都係尻拉架啦

如果大家做到，梗係有用。

連登仔： 唔通乜都唔做？